而家你地知之前個三萬正皮燒村post咩料啦？

成個局好明顯
你話連仔有無責任？
我覺得有

咁你係米連連仔都想屌，想分化埋

以前有d危嘅post都即刪
今次竟然比彈藥對家用
嘻

著名五毛post

嘻你老母咩嘻

唔回垃圾post冇人話你啞嘅

3萬個正皮代表天地有正氣
全部負皮既話香港仲有無公義？

垃圾五毛，和好左未呀？

Be water la 屌你，屌屌屌屌，有咩用？